尖沙咀手足被困

狗在尖嘴A出口，喜來登、香格里拉

要靠大家旺角油麻地湧落黎救人

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

開花？

集中九龍各地開

旺角開花已準備好

九龍手足幫幫尖咀手

其實都係街坊裝 頂多咪有口罩 多數走到
前線一早唔知去到邊

油旺彌敦道一帶都有狗